HKCC 2019-20討論區[18] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

自己中咗

想問下係咪24號9點先睇到grade?

係 前一晚肯定瞓唔着

咁樣點瞓呀上個sem就遲兩三個鐘，今次直頭朝早先出

求SHDH2201 A02A—>A02C
BHMH2113 A02A—>A03A

當係放榜

Digital storytelling b01a求換B02a

求BHMH2003 introduction to marketing B11C換B06B

肯定又爆server今次全世界一齊入

放LCH1006 EAS II B08

1057 B04換B05

有意dm

求SHDH2051 B01B/C 放 B02D

分開咗 year2係早year1一個鐘

想搵人換時間
LCH1061 AE2 想換208, 我係201
MON 12.30-14.30
THU 8.30-10.30
SHDH2036 HKS 想換202C, 我係202B
TUE 12.30-14.30
THU 11.30-13.30
SHDH2189 DevPsy 想換201A, 我係203C
MON 16.30-17.30
TUE 15.30-17.30
願意換既請留意聯絡！
感激不盡

拜託it部搞搞個server，呢排搞親咩都死，仲話upgrade咗server

求BHMH2003 B09b 換 B09a X2
BHMH2113 B03b 換 B04 b/c X2

add drop轉咗lecturer，moodle上嘅group 幾時先會轉返啱？想要notes

尋日好似係poly嗰邊出事 影響埋cpce 先搞到我地add drop

只求派grade唔好再遲

SHDH2056 生死觀 B02C 求換 B01C

Grammar in context B02A 求 B02C

LCH1105-206求換LCH1105-218
感激不盡祝你過三爆四
有意請留tg聯絡

LCH1106 中文 B08維玉求B09

咁都好啲

SHDH1004 CCT B01C 求換 B16C

LCH1059- ACADEMIC ENGLISH II
- B03 -> B04

LCH1105- CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS
- B10-> B07

LCH2019- INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B10A-> B03C

SEHH1028- ELEMENTARY STATISTICS
- B01C-> B03A

有意者留contact

BHMH2115 B05B求換B04A/B

試吓email問subject leader

reg走咗music 即刻少咗兩日9點

我怕改咗無得appeal

叫你問意見 唔係俾佢改

咁快又爆咗一個po
留下名先
SHDH1017 203B換203A
SEHH1034 203D換203B #adore

改咗還改咗，appeal都係你權利嚟不過我估佢都係會叫你等appeal算

BHMH2160 Nego
B06B 想換 B06A/B03C

BHMH2131 MRF
B01A 想換 B02D

因為我見佢話appeal要俾prove

會唔會直接上門搵佢好啲

想問appeal要俾幾錢

你都係要拎份嘢去問下subject leader㗎啦，萬一好好彩咁佢肯幫你prove呢如果真係好明顯改漏，我估唔會睇住你死掛

吓 佢改漏憑咩要你俾錢appeal
係我就要佢改咗先

好似百鬆啲，無appeal過唔記得剩係記得成功咗有得退

好易的 背稿扣題多資訊就得 個陣唔扣題靠個人表達分都有70幾80分！不過個陣Raizen教
利伸 jap2 A+

絲打我有B04A但係我想要B03
你會唔會搵到人換完再同我換

求LCH1106 Chinese Communication(焦妮娜) B01 換 B10

Jap2 好易的 背稿扣題多資訊就得 個陣唔扣題靠個人表達分都有70幾80分！不過個陣Raizen教
利伸 jap2 A+[/quote]

放BHMH2126-B01B
想換B01C

thx 唔該

thx ching

我都好憎玩針對嘅人
雖然無試過

希望你改分成功
好撚賤，原來真係會因為私怨亂比分

跪求2015 Gender B01C-->B02邊班都得

上個sem係唔係ca同additional assignment都合格，總分先合格

是但一個F咗就F

Yes

有冇人今日21/1 上 SEHH1034 ICT, Eric woo 嘅 tutorial？
想問下，有冇功課要交？ e.g: word 整表格？thx

雖然未教

但係照做左先

SEHH2024 201D 求202A/B

有！留tg！

Tg me @shl_0316

2035 values and ethic in daily life B02D求換B02A

係

放BHMH2003 marketing b01b 有意dm

高過f就係合格？

依家真係一日一Post

求換
SEHH1016 INTRODUCTION TO INTERNET TECHNOLOGY 201B轉201C
SEHH2240 DATABASE SYSTEMS 201B轉201D

Ching 如果你成功左 可唔可以講下係邊個lecturer比大家知道

ya

巴打係Eric 教？？
因為我原本係pin ng教，今日上左tutorial ，聽晚要交word功課。所以想問下Eric 有冇word 功課？如果有，係幾時deadline ？

我今日10:47 收到email 話我 successful

咁快有功課嘅

點解我2樣都無

第二日

有冇人放 BHMH2053 Chinese management wisdom
B01/B02

Me too
兩日都冇電郵話成功與否

求換!!!!
2113 fm B05B換B03A/B/C
2035 values and ethics in daily life B02D換B01C/B/A

當participation分咁計 10%，即係要交10份功課

同一時間收到兩封email，一個successful ，一個unsuccessful 我同個fd一齊上堂，佢都收到email

半個鐘內都做完啦

推

Yes Eric

佢今日派左一set tutorial exercise

第一版講到有tutorial exercise list要做

moodle 講話啲 tutorial exercise係要上完 tutorial 嘅第二日 before midnight 交

想問下巴打們marketing嘅group project係咪跟tutorial分組
自己個tutorial冇乜識嘅人
好多都係其他tutorial group
又試左好耐都轉5到
有冇巴打們知5知有冇得直接問lecturer轉

係要跟tutorial啲人

係好容易做，只係想知deadline 係幾時？
今日先add到，moodle 又未轉

想問subject leader會唔會轉？

求SHDH2036 HK Society 207B換206A/B/C

我今日先add到Eric ，無上佢tutorial ，moodle 又未轉gp ，無得submit

你下個禮拜上返先問返佢 佢應該會比你交返 eric好人應該唔洗驚
你淆可以send email先

依個唔清楚 我估唔會
你直接揾上個sem嗰個

而家返學係咪真係要拍卡咁on9?

207想換201😭

好似week3先分組，襯而家識下人先啦
再唔係就之後兩日10點到5點keep住望下有無位

好，thanks 各位

DevPsy 201A但係想換202BC

上個po係咪有人要AOR 201A

想搵人換時間

SHDH1035 The Art of Reasoning 204C 想換201C或者 202A/B/C
如果想換就留得你嘅tg聯絡

希望你星期五爆4

其實LCH1105是咪邊個教都差唔多
但埋SEHH1034 ERIC WOO 好？比分鬆手？

想知科BHMH2110個consumer behaviour 要點讀？係靠背定理解？事關聽咗一堂搵唔到個重點 好似佢有佢讀我有我聽咁。。個ppt明明得幾粒字 但佢講咗勁多

大專中文係咪一定係普通話版本可唔可以自己轉去廣東話版本 啲大陸佬真係頂唔順

Japanese 1 211求轉B03 or 202

Reg 左科 tourism and transport 先知道個老師係伏

OMG 仲要得1個老師揀

Ching reg到咩group

ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II- Mr Chor Kiu LEE
伏唔伏?

背晒佢
Mid-term短答嘅答案係啲粗體字(印象中)
Final每課出一頁ppt咁

但係drop咗唔係都要take翻科咩

Elective 就最好揀另一科啦
咁如果你係必讀就冇計

聽日再睇睇先唔該你

B02b

SEHH 2249 - 202A 求 201C / 201D
有意留tg

B02a我7點幾見到有位
想要b02d

有得對答案都過唔到50分

有啲lecturer係用廣東話
利申 上年係廣東話教

中西溝 b04c 換 b01d

係咪個個諗住聽朝準時add drop

你起唔到身？

我平時都唔會點同lecturer講嘢你點樣搞到佢針你大概吓就得，小心自爆

今晚2359deadline

LCH1106 中文 B08 維玉求B11

Digital storytelling b02c求b02a/b01a

SEHH2238 202C求換其他
最好201A/B/C

佢今個sem 特登分開廣東話同普通話 但cc幫我reg個陣就已經係普通話

假㗎門面嘢嚟 多數full time lecturer都係講廣東話 或者廣普夾雜 part time就多大陸所以會有全普通話

予湘係0廣東話

subject leader係嚴格啲

今個sem 好似b01係Nina jiao 轉番佢做leader

part time 係咪全部都伏

點解同人夾好咗matching ( Indicate Subject Preference)
都可以unsuccessful

兩邊都有tick do all or nothing

今次開始唔同 分開左就執行

BHMH2004 ( MO ) 有冇 B09A / B10A 可同我互換
小妹係B01B Jennifer 教

以及

BHMH2101 ( FA ) 想同人換B12A
我本身係B01B Barbara 教

雖然2位老師都有好多正評
但撞左我出邊個啲活動時間
所以將2位老師割愛

歡迎留低tg

禁你地有冇落埋其他科
Tick左do or nth就要其他都換到

無 就係特登只轉2科 2科都係同佢change group

點解伏嘅？

ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II-
LCH105
Ms Michelle cheng..
伏唔伏?
求評

LCH1057

LCH1057 AE2 有冇好既lecturers介紹

Push

FA BHMH2101 dr ben kf wong教成點？

求BHMH2003-B04B

2035 values B02b 想換c/d

BHMH2002 Econ B12A>B03B/C
Thanks

yuxiang li？派分如何

好嘅，多謝兩位巴打，我呢兩日試下睇下，真係5得就試下識下

有冇人走晒呢一星期啲堂

求Chinese family B03orB04

伏 上年經驗

Myhkcc又死

adddropgod

2201 chinese family 202D->203A
有意留tg 乜都有得傾

求LCh1106 201 add drop god

有冇人講下讀 sehh1071 同 jap1 既人 additional assignment大概around幾分

ICT1034 求206A

2004 18a換14a/c

有冇nego B06A/B 同我換advertising and promotion

SHDH2189 DevPsy 203B想要201C

2042 跪求201A/B

SHDH1017 201C 換 202B

SHDH1004 B05C求B07A/B13A

SDHD1004 B09B求換B06ABC都得

跪求cct b12c>b12b
薄酬，感激不盡

2201跪求B01/3/4

SHDH2051 放B02D 求B01B/B01C

有冇人放中醫一個位

2002 b05c求換b11b/a

點解你地要比錢換位

都唔係一定換到 隨緣啦

買fitness 201A or 201B
200$ please

SEHH2238 Computer Networking 202B求201ABC

中醫 b01c 想要b01d

絲打 你係邊個教？

Fm b03c想request b03a 唔該曬咁多位巴打絲打

求 SHDH1004 B04B 換B14A
BHMH2002 B13C 換B13A

Gary Cheng

2131 MRF B02A換B01任何

2238好似無可能add drop到咁

lch1106 想放b22 換其他

3121 201B 換 3109 201A

LCH1019 Japanese 1 204想換207

SEHH 2031 statistics 202C 求 203A

japanese 1 211求202/203

200薄酬

BHMH-2115 B04A求B05B
BHMH-2113 B02C求B03A

求sehh2031 stat B02 a/b/c

compulsory冇人drop到 卡死曬 好心佢就放返少少位出嚟

BHMH1103 Introduction to Tourism B03A想調B01C🥺

求OB B04A

do you hv fd in 208 want to change the group??

LCH 1106 中文 B09換B08

咪係囉屌
比呢科搞到我Add唔到其他科呀

econ b05c求換a/b

求BHMH2002 B02B/B02C (本身19A)
LCH1006 B39 (本身B11)

SHDH 1004 CCT B08B 求換 B08C

一科岩嘅都reg唔到，好心學店就加多幾班啦，科科都0，卡死哂。

SHDH2189 DevPsy 203b想要201a

SHDH 2036 HK Society 207B跪求206A/B/C

BHMH2115 Food Service B01B求換B05B

有冇人可以SEHH2240同我換
我（203C）想要203A

BHMH2115 Food Service Operation B03A求B04A
SHDH1022 Personal Growth B03B求B04A

求SHDH2049 B02A 換B04C

求SHDH1004 CCT 12B換12A

201A 想要202BC
同ict206bc

Itb b04c換b02a

BH2003 B15A換B04b 三個位置

想問下mass media and culture點？

緊到仆街 其他班勁多人8X 佢個班7X....

LCH 1105 B04換B08

唉完全唔知點算好 根本冇位

學店真心智障，科科都係0，冇人drop點有人換到班

我有

BHMH2002 B08B求換b10C
$100 payme

2035 VALUE AND ETHIC IN DAILY LIFE B01B求B02D

有！tg我！

有無人放fitness一位

想問係咪lecturer會放位出嚟add/drop？

Reg條撚咩，班班0

B03B要唔要？想要你個 B03A！！

我琴日reg咗 william leung 未上堂
比你講到我好驚

push

SHDH2048 B02C 求轉 SHDH2056 B01A

同問

唔會
佢地冇權管

2282 Creative writing b04想要b01

Physics班班0

有無人放個fitness 201a or 201b俾我
咩都有得傾

唔撚會呀屌

三十幾四十班得5個位add 條毛

BHMH 2160 nego B06B 求任何B02
Tg

SEHH1015 放b01c求b01b

有冇人放SHDH1035201C或者202A/B/C

0 vacancy點drop每科整一個出嚟都好

BHMH 2113 B05A求B03 B04任何

真我又add唔到又drop唔到

想要2048 B02C

pushhh

LCH1006 EAS II 完全冇人出嚟

可以加落preference 到等system互調
希望我轉到去你到

Fm有冇人放b03bc

values and ethics B02B轉 B02C/D

DKLM HK Society卡死晒我點drop？？？我唔想星期一至六都要翻學呀屌

你201幾

我想讀生死觀你有冇生死觀

201A

BHMH2003 intro mkt
B05B轉B02任何一班

係啊。。。絲打邊班？

LCH1006 B11求B22

LCH1106 B19求B08

vacancy 0

2115 Food service
B01C想換B03A/B/C
可課金

冇
幫你mon下

SHDH2015 Gender issue B03B 換B02

B02B要唔要

我有 你係咪b03a呀ching

中西溝 2049 A01B 轉C

China in the era of globalisation 201 B 求201 A

求位

SHDH2043 b01c 求b02a

B01B 轉C

BHMH2101 FA B09C轉 B12A🙏
LCH1006 EAS II B34轉 B31🙏

Lch1061 207想要201
Sehh1034 203c想要201A

有fd系D

會唔會有人想入Helen Yeh 否則d位依家開始Fix死左

Lch1106 求201 $200

有冇SEHH1034 ICT 206BC

SEHH2042 203B求 203C

有冇人mo BMHM 2004 想調早個鐘
本身B14A 想落B14B

跪求2114 FMI B01B—>B02A/B

Ching要唔要B02C 想要b03A

2191 ISS點解冇人放vacancy全部都0

do u hv fd in 208 want to change group????

1004 CCT B08B 求換 B08C 簿酬

屌日日都vacancy 0點搞

想要SHEE2057 Fitness 201A/201B
薄酬！

課金要Nego B06A/B

LCH1106 B14 硊求 B13

BHMH2108 business law B04B轉B04A
SHDH2201 中家 B03C轉B03B

其實係咪每日都會係0

SEHH2031 Statistics B03C想換B02C / B02D

求BHMH1103 b02c

Lch 1006 b04想換b11

唔係 我意思係d位全部係Helen Yeh度 所有人都轉唔到 除非有人想要Helen Yeh

SEHH2031 Stat B03B 轉B02

FM 求B03C

巴打英文係咩

reg左兩次都未試過咁難reg，今個sem學店係咪食左屎。

我b04想換b11

求放SHDH 2043 Digital storytelling 201C
我要轉走202B

drop錯咗自己想讀個科

SHDH1004 CCT B05C求B07A/13A
薄酬

邊班呀ching

你係咩班先

Bhmh1103 Introduction to tourism B03C轉B01C
Bhmh2103 A&P B01A轉B02🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️🙇🏽‍♀️

想問Econ Frankie Wu同 Claus Chan邊個好啲？

SEHH2031 Statistics B02D想換B02A / B02B / B02C

求BHMH1041 201是但一班 我本身係203B

跪求LCH1047 206同SEHH1070 203A

我係204B
你要邊gp?

求 2002 B18B換B01C

冇人放咪即係嗰班熱門 你地唔好彩啫 關咩學店事 add drop本來就唔係用嚟保證俾你地轉科 同埋個period去到二月 唔洗咁快屌住喎

有冇人要advertising and promotion B01B
我有兩個位

2031 Stat B02D 求B02A-C

Hhb 條天橋會唔會開返

b01a要唔要

我要201B

想轉too

你本身係邊gp?

B05A

推可課金

201C

其實有冇得轉ds elective?

有冇Ching可以同小弟轉BHMH2121 IA
我用B02C同你換B03A/B/C

b03

可以

LCH2019 b10a想換b01b/c 可課金
LCH2019 b10a想換b01b/c 可課金
LCH2019 b10a想換b01b/c 可課金

佢係仆街到揀科個陣話full，揀左都唔比讀，明之熱門就搵多啲人返黎教，學店收咁撚多錢。

BHMH2113 B02A—>B03A
SHDH2201 B02A—>B02C

SHDH 2201 放b01c 想換b02c/d

Sehh1007 itb 高價購入b02a

有無人放 BHMH2115 B03A? 我B01C

你放唔放？薄酬

我 available subjects 冇

amy chiu

values and ethics B02B 轉 B01/ B02ACD

Lch1106 203 to 201

City cul 好唔好讀

SEHH1034 206B想轉203B

有冇人放2031 stat B01

Stat好難搶

LCH1105 B05轉B07

gender kimberly 好唔好

我都係我而家求緊九點堂

有b01

三日九點

題外話 大家返學記得戴返個口罩

你要咩科 我睇吓幫唔幫到你

B01幾

四日放夜晚七點

見到幾次有1都搶唔到

想問下年假係放到初四就要番？

冇咗啦
頭先見到

SEHH1034 203C想轉206A
SHDH2129 204B想轉203B
SHDH1035 206B想轉206A
有嘅留個tg

但我真係見到有人入佢個班

LCH1105 210跪求209 轉唔到就4日天地 DAMN

排左落round 1

SEHH2031 B04A求B02A/B

我想SHDH 2043 202B 換201C
同埋2201 and 2187

想問下 chinese family嘅子雲大師到底係邊個

SEHH1034 203C想轉206A
SHDH2129 204B想轉203AB
SHDH1035 206B想轉206A

Shdh2030 想b02a轉b02b

求放1101 INTRO TO HR B03A
薄酬

SHDH2201你咩班？

2201要邊班

202C 想入202A

求Bhmh 1103 b02c

可能因為時間

你邊班

Sorry me wk

星期六都要返真係唔知咩事啲lecturer同時教3、4間學院？

希望成功調到

我有202B 但我想要wk

SHDH 2201 B01C 求換 B02B/C/D

想drop 2110 CB B05C add 1101 HR B03A

我上個sem返6日
有啲係part time所以星期六堂

大家加油

中西溝b04c 換 b01d

陳偉強

咁冇了sorry

跪求
SHDH2201 Chin fam 202C轉203C
SHDH3109 Social welfare 201C轉201D

佢係唔係reg得過？

BHMH2133 staffing and selection 求b02c 可薄酬

跪求
LCH1061 201 -> 208

咩事咁唔小心

跪求
BHMH2002 B18B換B01C
BHMH2113 B04C換B02B
SHDH1004 B15B換B15A

gender kimberly好唔好

小弟愚昧，想問MO 有冇好介紹？

你自己去office 搵佢啦
Consultation hour 未開始架

早起身眼殘禁錯咗隔離個科

LCH 1030 EAS II
想B04>B11
求好心人 薄酬

有意就tg我啦

thx

207岩唔岩 好想要201

Lawrence 可以？
啱啱先發現上唔到子雲堂

sis 邊班 利申 b02c

跪求
LCH1057 B17轉B02

She’s the best

SHDH 1017 intro to psy 201A 跪求202B

咁巴打知唔知Wai yan chiang點樣

LCH1030 b10想轉b11

想要208

想問下 EAS Ada Young份人點
在線等 thx

佢個妝濃到面具咁

唔緊要 我淨係想好過Helen Yeh

Sor 原本讀fm 想轉tourism

幾好，講書講得好詳盡同埋會有video 俾你睇
唔會悶

BHMH2002 intro to econ B10A 換 B02A

eva應該係三個入面最鬆手 同埋佢會講下風流嘢 又會播電視劇 唔算太悶

2265 E business 想換2312cloud computing係咪無機會

求救 mo tedpoon好唔好 有冇手鬆既老師推薦

想Grammar 轉 Digital storytelling

SHDH1035 跪求201C或者202A/B/C

可薄酬

跪求LCH1106 B19轉B18

SHDH1004 CCT B05C求B04C!!!

求SHDH1004 B04轉B14A

SHDH2036 206B轉202C 薄酬

BHMH2003 Marketing B15A求B04b/c

Physics I 201C 轉201B OR 201A

求BHMH2003 b01b
薄酬 300

你啱
但已經冇vancancy

BHMH2003 Intro to marketing 求B04B轉B04A

1103 B03A intro to tourism 換 1101 B03 intro to hr
薄酬

你做咩唔轉左先 應該冇人會劣得過Helen yeh

一齊加油

SEHH1028 stat
- B04A->B03A

要等埋個frd
一分鐘都冇就冇位

LCH1106 B14 求 B13/B07

蔡維玉竟然有位

Intro econ B18C ---> B09A

求有意者放位

講問Chinese wisdom 大約點？

求chi fam B04a

SHDH2051 Positive Psychology B01A求B02B

好似幾靚女
利申我係Helen yeh killer嚟
你個個唔知啦 可以google下

自推

唔係

BHMH1103 into to Tourism B02B 求換B01C

咁幾時🙏🏻

2號

LCH 2019 B08B求 LCH2018 B08A

跪求SEHH1034 204D轉去204C

SEHH2042 203C 求換 201A/B

LCH1067 213 只求 218

求intro Econ b07A轉b02C
$100

求BHMH2004 B12A>B15A
BHMH2101 B14C>B10B
薄酬

跪求Digital storytelling b01a求換B02a
2031 stat b01d求換B01a

business law b01b換 b04a/b
Financial Management b02b換B04a/b

巴打2240係咩
我都想換走218 但星期四撞左2240 tutor

薄酬

BHMH1041 203C求201B/C

比分正正常常，我AE2佢比我B+,我有2個FD係佢手上拎A(1067 AE2)

好心條八婆唔好再係cc度害人 放過大家啦

LCH1106 B05求B16

HR B05A 想求Nego B06B
薄酬

之前信咗連登仔鳩噏Reg咗佢
好彩最後幾分鐘轉到

仆街
我份stat additional assignment 得25/100想死

求 1004 cct b15b換b15a

2031？
做咩搞到咁

SEHH 2249 engineering materials - 202A 求 201C / 201D
有意留tg

1008

唔係掛...

Stat 88%有冇a

music 201c想轉201a/b
放左Subject Preference

驗下腦

SEHH1008 Stat 82% 有無B+?

點解可以對答案都搞到咁

stat總分89/100,大約咩grade

就算係final至少都9成啦

LCH1106 B24求 B10

我都覺好難reg，之前輕鬆就reg到靚ttb，仲要有frd陪到我一齊上

A

我都係

無限天地堂 仲要自己一丁友 屌

1103 Tourism B02B 想要B06

重酬 搵人放剪片

你淨係做咗一條？

我好你少少 三日 但係三日都天地到傻

Same 仲要自己一條友
同唔到friend一齊

LCH2019B07A 求B03A重酬
只求正常timetable

stat幾多先有A+？

我都係阿 屌

屌我都想

Overall九成左右

冇90%都冇 年年final都好多人滿分

Overall啱啱好九成 點睇？

係咪代表CC超收又唔加班

你有無B01C？

BHMH1103 tourism B03C 轉 B04A B

Sor 係2019

有無人可以放！！
BHMH 1102 － Hotel Operations
B02A

BHMH 2004 － Managing Organisations
B03A

BHMH 2101 － Financial Accounting
B02A

LCH 1006 － EAS (Business) ll
B23

SEHH 1007 － ITB
B02B

求換！
會課金！!

你宜家B06？

仆街我以爲得我一個係咁

點解唔讀？

LCH1057 B16轉B06

Digital storytelling B02B 換Chin fam B01c/d or Logic and reasoning B01 or health and fitness b01c

我都想要b11

我就係呢個

大家都想走

唔好tick all or nothing

我想要B06

BHMH2147 RETAIL AND SALES MANAGEMENT B02B轉B01A/B

唔tick會卡住 submit唔到

有冇Hotel Operation Amos教嘅，今日會拎Additional Assignment？

利申：唔敢去

有冇人lch2019 b12放出黎我係b04a

LCH1106 B26 換 B01

Financial management b02c 求b02a / intro tourism b02c

唔使拍片

FM 有冇想放位！

好讀？

我屌，今次爛grade了

你要咩?

同病相憐啊
啲friend又reg唔到我個科 我又reg唔到佢地啲科

巴打我ok 換比你

BHMH2002 Econ B02A 想轉 B04A

有冇人放digital storytelling

唯一支持維玉，present組組A

SHDH1035(AOR) 201C換201B
SHDH2189(Developmental Psy)201C換201B

早講 前日我先問有冇人要

有無人可以放！！
BHMH 1102 － Hotel Operations
B02A

BHMH 2004 － Managing Organisations
B03A

BHMH 2101 － Financial Accounting
B02A

LCH 1006 － EAS (Business) ll
B23

SEHH 1007 － ITB
B02B

求換！
會課金！！
有意請DM tg:

SHDH1017 求202A/B

Same!!!

1101 intro to hr B02A 轉B03

EAS Winfred Xuan同Helen Yeh係咪都照揀Helen Yeh
Winfred都好似係killer嚟

想要B03

笑騎騎 放毒蛇

BHMH1103 tourismB03A想轉B01A/B
LCH2019 communication B08B想轉 B08A

兩舊屎 咁我情願要返A is yours

BHMH2131 Marketing research fundamentals B01D> B01B

BHMH1101 Fundamentals of Human Resources Management B04A > B02B

SHDH2051 Positive Psy B01C > B01B

Helen先係killer喎

2002 Intro Econ B07B 轉 B12C

2131冇了
冇得drop即係冇人轉到
攬炒吧

未必A+到

有冇人放business econ B01D

LCH2019 B04A想轉B11B/B12

有冇人放BHMH2002 B02B/C

有B02A
你咩class

中fam B02D求換B02A

2002 Econ B02A-> B13B

SEHH1034 203C想轉206A or 203A
SHDH2129 204B想轉203ABC

我B08想要B11

有fitness就放

Vacancy: 0

BHMH 2134. Tourism and transport.

B02B 轉 B02A

有冇人？

B06有咩好

絲打想要你個positive psy B02B 我Positive psy B01A

我而家咁既情況有冇得申請retake
我見網上有申請表

A撞左其他 我B17C

Pfp additional assignment得70幾係咪挽撚完

BHMH2114 FINANCIAL MARKETS AND INSTITUTIONS
B02A 想換 B02B

見到有人同我一樣 喺門口啲枱到狂㩒refresh等vacancy 讀書讀到咁卑微

冇 應該要90

1101 intro to hr B02A 轉B03
薄酬

應該有

Same here個mon閃到就盲

睇到有幻覺見到1字

cct係咪成朝都0 冇撚郁過

202B 想轉201A!

chinese family b01b換B02任何一grp
薄酬THX

我都有幻覺睇0睇到變6字

啱啱轉走左幫唔到你

1101 intro to hr B02A 轉B03 /B01

係咪㩒咗成朝
我上堂係到㩒成個only咁

on9

師兄你本身MO 係咩組

時間好

其實揀好班直接㩒next會快啲
係咁refresh vacancy見到有位 再揀得黎個位已經冇左
利申 每個sem都成功reg曬所要既班

好啦

放 SHDH 2043 Digital Storytelling 201D

求 SHDH 2052 China in the Era of Globalisation 201B

係 屌 冇郁過 個時間卡住 唔轉調唔撚到其他

想問Japanese2Rico Lo係唔係killer有冇多啲關於對佢嘅評價？thanks

就係本身調2科加撞時間

但係個fd有2科係我想要
我有2科係佢想要

所以先奇怪點解unsuccessful

0點會變1....

HR B05A 求 Nego B06B
薄酬意密

但係冇人放位呢屌

維玉話一班得一組A㗎喎

反正都無位 不用分太細

最後都係睇運

EAS ll LCH1057 想要B07

我想阿

vacancy係0呀點next都冇用啦

CB 2110 B02A(lris Chin)想換 b01b or b01c
酬勞留tg pm傾 $200起 可議

冇野啦
睇錯b01
自膠

填咗preference

求你放比我 好想讀阿

哦咁冇嘢了

vacancy1嘅永遠都撞咗

sem2佢教 唔知依家點 反正維玉教得好 你認真啲就有靚grade

求放LCH1057 (B02)

你讀邊科？

呢個真係發夢先有機

94.x有無a+?

SHDH1004 CCT b01b 轉 b07c 拜托🙏🏿

我冇2052 想又 digital visualisation轉 storytelling

想要阿 中國電影 social development in china 岩唔岩

你本身啲科喺咩Group先

storytelling B01B受唔受？

跪求 Stat SEHH2031 B04A換B02 A/B

FM求B02

1101 intro to hr B02A 轉B031/B03
薄酬

我都B05A 睇嚟要搵定隊友

我差cluster B/E/D 既科

Sorry arrrr

跪求SEHH1034 206A or 203A 同埋 SHDH2129 203ABC

撞左時間

yes 利申final 99

你爭幾多個cluster

B01a有無撞

跪求LCH 1006 EAS II B39換B34

我係digital storytelling呀我想入201C

BHMH 2002 Econ B02a 想轉 B04a
LCH 1057 B16想轉 B06

2個

B11換唔換

跪求LCH2282創意寫作B04

淨係要B34

我已經唔嚟天地堂/day-off，齊晒啲科就夠

你有冇排preference

見到Gender Issue B03B/C有位

cls 2043冇郁過呀屌

SHDH1017 203B換203A
SEHH1034 203D換203B

drop了

跪求BHMH 2160 b06b想換b03 a/b/c

FM B05B 求 B01B

畀啲耐性啦
我已經不停refresh咗3粒鐘

HR B05A 求 Nego B06B
薄酬

Me too 對眼開始唔舒服

同埋有無ching可以互換SHDH2049中西溝，我B02D想換B02B
另外仲有SHDH2056生死觀想B02B換B02A🙏

Real？等等

same 點解冇人肯放storytelling

2113 fm B05B換b03/b04任何

SHDH 2035 value B02A求轉B02D
SEHH 2031 stat B02C求轉 B02B

真

2214 婦女B01c>B01B
有冇Ching互調

放bhmh2003 mkt B01B
換bhmh2003 mkt B07A

我可以換

SEHH3134 201D 轉 201B/C

依家排

你幾時放205我即接講個時間出黎 Ching

排左

HR B05A 跪求 Nego B06B
酬可談

轉到ICT 感謝

LCH2019 B04A 轉 B12

中西溝B03D想轉03C

想問吓其實啲lecturer會唔會過兩日先放位?

我冇讀3134

ching中西溝識唔識人可以放B02B或者B02D？

Reply錯

未知 成功應該會send email嘅 感謝

Dig岩岩有位

Stat b03b 轉 A02
中西溝 B01B轉 C

BHMH1041 accounting 203C求201B/C

有無人知custerA有咩好讀

FM b05A求 B02 B03 B04任何
薄酬

Tourism B03C換B01C😭😭😭

跪求
SEHH 1034 203C -> 203A
LCH1105 211 -> 205

LCH1057 B46 B47 B48有無人讓

2201 202B轉202A

吾好意思啊，我想問關於gpa ge問題。 我知道hkcc拎A= GPA 4.0, B+=3.5。 但每一科ge gpa會吾會有機會係between 上面個range?例如ITB拎A，總分要90/100，但係我總分89/100。咁樣我算係B+,但係吾係一定代表我ITB 個gpa就等於3.5 or 有機會3.9之類?

唔想星期六翻學

3.5

1101 intro to hr B02A 轉B01/B03

Cannot

想知preference係等到幾時先會幫你轉科

BHMH2160 nego b06b換b03 a/b/c
LCH1106 Chinese communication b07換b15

你排左之後既第二日會send email俾你話你知得唔得

想要b06b個位 但係無籌碼.....

另外幫fd問 LCH1006 EASII B15轉 B34

SHDH2189 202B想轉 201A
SHDH2052 201B 想轉201C
感激祝大家過3爆4

巴打轉左b39可唔可以同我我b11

SEHH2057 B01D想轉B01C

okok nvm

HR B05跪求 Nego B06B
薄酬

我冇變嘅？

中西溝放B01A轉B02C/B02D]

LCH1106 Reg唔走方平

一星期返六日學不是夢

SEHH1015 求B01B 放B01C

sehh2042 放202A去201C
BHMH1041 放202A去201B

LCH2019 B09A想轉B12

好

Sehh2031 stat b03a 想轉 b01 a/b/c/d
Shdh2043 digital storytelling B02B 想轉 b02a

LCH2019 introduction to communication studies B04B 想轉SHDH2043 digital storytelling B02A/C

睇漏眼

SHDH2201 Chin fam 202C求203C
SHDH3109 Social welfare 201C求201D

LCH1006 B28換B25/B26

JJ插地求2201 Chinese family

有冇人知日文 Rico Lo 比分緊成點

理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強亦指，觀乎示威者於剛過去的周日集會襲擊警務人員，顯示他們未有收斂，預期農曆新年期間，香港亦難以安寧，黑暴會繼續間歇性出現，歸根究柢是政府於止暴制亂上「唔湯唔水，唔硬唔軟」，至今沒有一個高官被問責下台，令暴徒有藉口隨時發難，計時炸彈隨時引爆，他預期黑暴可能持續至復活節甚至今年9月的立法會選舉。

理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強
理工大學專業及持續教育學院已停職講師陳偉強

跪玻璃求換Nego B06
薄酬

LCH1061 AEII求208 放201

same diu

唔好咩

我想要204333333333333

Bhmh2117 B02求B01

點解佢仲唔躝

SHDH1004 CCT B10A->B10B
BHMH2002 Econ B14C->B06B

想問下MO Steven lam教成點？

其實呢科唔係想像中咁好讀

跪求
FM BHMH2113 B05B換B01B
Stat SEHH2031 B04A換B02A/B

如果你自己係入咗storytelling 你會肯放咩

點解

LCH1006 Eas2 B41 求換B25/B26/28

我本身就係storytelling 不過我想調group

會

Btw想轉 China in the era of globalisation 201B

storytelling都唔好讀咩
咁應該無咩科好讀

LCH2019 B08B求換B03A都係gigi教
天地堂6個鐘

想問吓各位ching點樣同fd 同時add drop互換時間?

回覆者過3爆4

JJ插沙求換
SHDH 2011 Chinese Family and Culture

B03A 換 B01D

除非你平時有玩下拍片
如果唔係好難中佢想要嘅嘢
佢內容分佔得高
同冇exam
交4份assignment
2條片 1個report(refer to 你啲片）
另外1份observation （最易）
片難高分 但片佔最多

成功轉哂五科大家加油

有冇digital storytelling想轉digital visualisation in new media

Digital storytelling 求轉jap1

點解一定要 201B, 有一個grp 有vacancy

請借我幸運

BHMH2002 econ b02a 想轉 b04a
LCH1057 b16想轉b06

放埋gpa先借

Lch1106 求201

202B 想入201C

人地復職喇

你邊個group

我b01a想轉b02a

你係咪全程mon實有無空位?

勁懷疑啲人攬住6科係身

大把啦

係同埋plan咗好耐

巴打係咪換2240 203A呀
放matching啦

跪求BHMH2004 MO B12A>B15A
BHMH2101 FA B14C>B10B
薄酬即pay

有冇人放生死觀

想換

放ed preference

求SHDH2043 digital storytelling B01B
求BHMH2053 Chinese Management Wisdom B01A

希望聽日啲人上完 digital storytelling唔鍾意放出嚟

希望聽日啲人上完生死觀唔鍾意放出嚟

me too

希望等陣啲人上完stat唔鍾意放出嚟

SEHH2240 201c 求202任何一班

+1

LCH1105 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS
- B10->B08

LCH1059 ACADEMIC ENGLISH II
- B03->B04

我收8半堂

MRF A02C求轉A01A

B02C to B01A sorry

你用咩轉story B01B

2002 econ b18b求換b01c

BHMH2134 Tourism And Transport B01B求換 B02A
0 Vacancy

有冇人sit 強強lecture

師兄A01C okay 嘛？

Indicate subject preference

係咪有個digitsl storytelling要jap1架，啱啱見到有vanacay. 快啲放storytelling

有冇Chinese Family 203C換去201C
我想要203C 我係201C

頂 我都係

想問ching吓幾時會知道結果？

咁唔會比人搶左個位？

暫時轉到三科 大家加油

冇知佢大伏

想要Wk嘅jap1 sorry

好頂癮呀佢 但係0 vacancy點搞

屌你老母中文有個叫
Ching Li
Killer黎on9

我係201B 想要201C

係得佢既班有位

Introdution to psychology B01B

HR跪玻璃求nego B06
價錢可談

LCH 1106 B16 想換 B23

佢夜晚會close左個system自動幫你配對 配對到朝早就會send email 比你

幾科都得一兩班 kick死哂轉唔到
時間又西 一係勁早一係勁夜

Ching 我想換B01B

BHMH2113 FM B05A 想換B04A/B04C

02換 01？

有冇人賣storytelling嘅位

我放左subject preference

跪求

SEHH 2031 stat B03a 轉 B01求其1 group

求2214婦女B01B

今日申請transcript 有無Sem3 成績？定要24 號申請先有

$500 收LCH1030 b05

mon 4粒半鐘
vacancy 冇變過都係0

tourism B03C 求換 B04 B05

其實BHMH2113 係咪唔會有人放出嚟?
Vacancy:0

mkt charles lee or chi kong tsang 好啲

+1, 好q嘥時間

LCH1106 B22想轉B08

Storytelling B02C換B01B得唔得？

師兄b13b要唔要？

高價收購SEHH1007 itb b02a
意留tg

覺得唔會有人放出嚟 但係又想搏

BHMH1103 tourism B02C想轉B01A/B
薄酬

2131 唔知點搞想要b01任何

換B01a o5ok

我A02A都想轉
兩日9點

一齊排preference?

BHMH2113 b03c跪求b01b

ok

有冇人拎左OB additional assignment 可以講下幾分?

Compulsory 點會有人drop 硬食啦

ok啊！我b02c換你b01a？

跪求 BHMH1041 Accounting 203C > 201B/C

LCH1106 Chinese communication
B07 換B04
有無？

我都係b02a 想換b01a同frd一齊
但9點邊有人肯食

可以啊 排preference?

聽講add/drop period最尾幾日變動大d

好！感激

想喊 望撚住vacancy: 0 三個幾鐘 冇撚郁過
利申 係Financial Management

Gender B03B 想要b02a

求LCH1057 EAS B07 有意add tg: @realatsk 薄酬

CCT 同 NEGO都係0

All in or nothing?
Round 1
Preference order 1??

求BHMH2002 INTRODUCTION TO ECONOMIC B11C轉B11A
或者調轉B11A轉B11C都得

求BHMH2160 Nego B04B想轉B03C

唔想每日嘥幾粒鐘搞add/drop,但最後徒勞無功

我冇揀all or nothing因為仲有另一科調，但排左round1 order1

CCT 求B05C換B04C!!! Please!!

求SEHH1016 introdution to internet technology B01B

NEGO B01B換B01A!!

SHDH1004 CCT都係

Ok

Intro to international business B01B轉 B01A

跪求轉科🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

**LCH 2282 B01 —> B02
LCH 2329 B01B —> B02A
SHDH 2056 B02B —> B01A
LCH 1019 B02 —> SHDH 2048 B02C

麻煩哂各位了！！

LCH2019 B09A 求B03任何一group

有冇人放values 01c

我想問CB 係咪一定要買書

求放LCH1061嘅208
好人一生平安
我係201

BHMH 2003 Mkt 求 B11C or B13C (本身B13B)

主要係因為其中一科拎咗Additional Assignment，差到喊，所以唔敢去，怕一樣低分

Tourism B03C換B01C😭

SHDH2201 chinese family 201D求換203B

咁又就快1001

SEHH2031 stat Jodie Lee B01D求SHDH2043 B01A
Storytelling b01a求換 b02a or jap1

求換BHMH2115 B01C -> B03任何一班

SHDH2036 HK Society都係，3日都係vacancy 0

BHMH2160 求B06A 放B05C
SEHH1015 求B01B 放B01C

咁嘅分Math n Stat有冇A

A+

LCH 2282 創意寫作一定要轉去B02
星期一既時間撞咗上IELTS嘅時間

屌A+都有啦
BTW我想問B+/A個Range係幾多

Ching 承你貴言

但係要揾lecturer改 我撞tutorial

BHMH2101 FA B15A求換B12A/B

想問中文傳意 angela tam 教得好唔好

LCH 2329 古典詩詞有冇人可以互轉

BHMH2126 intro to international business
B02B>B02A

記得搵好gpmate
俾啲gpmate累撚死

其實digital visualization in new media好唔好讀

想轉Jap 1

巴打 書評如何

比分如何?
我見網上d人話佢好煩

Nego係咪個個都咁低

已排

唔講了

我5X....

求SHDH2201 Chin Fam B04D轉 B03A/B
BHMH1103 intro to Tourism B01A轉B02C

Ching 點解咁講 angela tam好睇學生比分?

求2043 digital storytelling 201c轉b01b/c

6x

1101 intro to hr B02A求B02BC

跪求LCH 2282 創意寫作 B02

求
2240 201B換201D
1016 201B換201C

但佢上堂係咪真係好似上網講咁煩同埋呢科係咪多唔做野既groupmate

成個on9咁望住個mon係到閃

Free ride定交垃圾？我都好驚呢科啲人

佢幾好人 唔係太煩

Thanks ching

SEHH1049 PHY1 求201B

佢比分如何?

Dllm 由頹開始變炆 開始見到個mon有重影
到底我係咪㩒緊refresh定係我經歷緊人生走馬燈

睇怕今日都reg唔到㗎啦
個vacancy郁都冇郁過

叫做合理

SEHH3134 201D 轉 201B/C
SEHH2015 202C 轉 201A/B/C

其實indicate subject preference 係點用
唔明 利申year1 fm

SEHH1069 安仔 207C 轉 201C
有意留TG

等到今晚都繼續

5點完

2114 fmi b01想轉b02
有人想換講聲

Sorry 想去wk上

點解咁多人都想去wk

你要轉邊科？
SHDH 2056已經轉左

same here由朝早10點㩒到而家，隻手指差啲抽筋咁濟

要開新po了

1001開po

IA B06B求換A

LCH2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
- B07A -> B03C
GIGI班求換

wk stat 係咪成日都無郁過

原來有呢樣野架求賜教

B13B有冇興趣？

撳實個enter